# math
Проект "Математика".

В программе реализованы следующие функции:
* вычисление корней линейного, квадратного, кубического уравнений;
* вычисление статических точек квадратных, кубических функций;
* вычисление элемента и суммы элементов арифметической и геометрической прогрессиий.